假想，非命嘅都係殺手做嘅

成日講黑警乜乜乜，反正都係估，點解唔用另一個角度諗吓？如果啲人真係被殺，一定係黑警做？唔可以係黑社會？其實更有可能係專業殺手，只要有目標，一般人佢哋要殺係好易，加上黑警有聯繫，黑警自己唔落手，搵殺手做，只要事後粉飾返

黑警打死人再處理屍體係相對可能性低好多，咁做佢哋本身風險又好高

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

我諗緊係咪大陸運屍體入嚟香港
用嚟嚇人

都有可能，但係好多有身份，話係自殺，所以真係死咗人，真係香港人嘅可能性大，所以我會認為好大機會係買凶嘅